港共政府/爪牙會否有報應

會否

狡兔死，走狗烹

唔會